【路透】柒婆，你咁樣係咪話習大大威脅你先

嗱，你係咪要擺習主席上枱咁無義氣先
鍋又係你搞出黎，搞到香港係國際焦點，而家又要賴落習主席度。咁樣講唔過去喎

//「If I have a choice,」 she said, speaking in English, 「the first thing is to quit, having made a deep apology.」//

[路透] 林鄭 24 分鐘錄音流出

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

a deep apology to President Xi and CCP

林鄭月娥，你死一萬次都唔夠

死一兆次都唔夠

鬼打鬼就啱喇

記者話俾中聯辦知柒婆篤佢地背脊

任期一滿多數會"被自殺"